DBNO - 기절된 적군의 수 (*)
지원 - 이 플레이어가 동료에 의해 사망한 적이 있는 선수 수입니다. (*)
ID - 플레이어 ID (*)
killPlace - 살해된 적군의 수에 따른 랭킹. (*)
killPoints - kills-based player의 외부 랭킹. (이 순위를 물질만 죽이는 Elo 순위로 생각해 보십시오.) statePoints에서 -1이 아닌 값이 있는 경우 killPoints에서 0은 "없음"으로 처리되어야 한다. (*)
matchDuration - 일치 기간(초) (*)
matchId - ID를 사용하여 일치 항목을 식별하십시오. 훈련과 시험 세트에 모두 있는 시합은 없다. (*)
matchType - 데이터가 가져오는 게임 모드를 식별하는 문자열. 표준 모드는 "solo", "duo", "squad", "solo-fpp", "duo-fpp" 및 "squad-fpp"이며, 다른 모드는 이벤트 또는 사용자 정의 일치에서 나온다. (*)
rankPoints - Elo와 같은 플레이어 순위 이 순위는 일치하지 않으며 API의 다음 버전에서 더 이상 사용되지 않으므로 주의하여 사용하십시오. -1의 값은 "없음"을 대신한다. (*)
팀킬 - 이 선수가 팀메이트를 죽인 횟수. (*)
WinPoints - Win-based 외장 랭킹. (이 순위를 우승만 중요한 Elo 랭킹으로 생각해 보십시오.) statePoints에서 -1이 아닌 값이 있는 경우, winPoints에서 0은 "없음"으로 처리되어야 한다. (*)
groupId - 일치 항목 내의 그룹을 식별하기 위한 ID. 같은 그룹의 선수들이 서로 다른 경기에서 경기한다면, 그들은 매번 다른 groupId를 갖게 될 것이다. (*)
numGroups - 일치 항목에서 데이터가 있는 그룹 수입니다. (*)
maxPlace - 매치에서 데이터가 있는 최악의 배치. 이것은 numGroups와 일치하지 않을 수 있다. 왜냐하면 때때로 데이터는 배치를 건너뛰기 때문이다. (*)
winPlacePerc - 예측 대상. 이것은 백분위수 승점인데, 여기서 1은 1위, 0은 경기에서 꼴찌에 해당한다. 이 값은 numGroups가 아닌 maxPlace로 계산되므로 일치하는 청크가 누락될 수 있다.
회복 - 이 선수가 동료들을 되살린 횟수. (*)



boosts - 사용된 부스트 품목 수입니다.
damageDealt - 총 손상 발생. 참고: 자체적인 손상은 감산한다.
HeadshotKills - 헤드샷으로 죽은 적군의 수입니다.
heals - 사용된 치료 항목의 수입니다.
killStreaks - 짧은 시간 내에 사망한 최대 적 선수 수입니다.-> 시작하자마자 죽인 적의 수 
kills - 살해된 적군의 수입니다.
LonggestKill - 사망 시 사망한 선수와 선수 사이의 가장 긴 거리. 이것은 오해의 소지가 있다. 왜냐하면 선수를 다운시키고 멀리 운전하는 것은 큰 롱킬 주행을 초래할 수 있기 때문이다.
rideDistance - 미터 단위로 측정한 차량에서 이동한 총 거리
roadKills - 차량 내에서의 살인 수입니다.
swimDistance - 미터 단위로 측정한 수영에 의한 총 이동 거리.
vehicleDestroys - 파괴된 차량 수입니다. 
walkDistance - 미터 단위로 측정한 도보로 이동한 총 거리
weaponsAcquired - 픽업된 무기 수입니다.
winPlacePerc - 예측 대상. 이것은 백분위수 승점인데, 여기서 1은 1위, 0은 경기에서 꼴찌에 해당한다. 이 값은 numGroups가 아닌 maxPlace로 계산되므로 일치하는 청크가 누락될 수 있다.